［又一間］黃埔美心MX執笠！

真係太可惜啦

洗乜撚封板姐
執曬撚去咪唔洗封板

隔離間東海堂執撚埋就最好

執埋啲中資先開香檳慶祝啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動